午餐 薯蓉超正

好滑濃味的薯蓉
好想知佢落咗啲乜

落左馬鈴薯

邊間黎 好似好好食
應該落左好多牛油

好似好好食 where

邊間??快撚D講

以為蛋嚟

我都想知

好正

喺德國 Försters
我都想知香港邊到有好薯蓉食

我第一眼都以為係

薯粉開架咋
落鹽落牛油
再唔係落啲忌廉

睇左幾次都以爲係蛋，是否眼殘

膽固醇萬歲

燈b去旅行？

我希望佢係新鮮薯仔整

不會 真係好似蛋

放咗好多屁

牛油

係呀 深夜會好想食你地po嘅嘢

去旅行仲掛住我地食嘅垃圾

落Crème fraîche會好滑 仲有牛油，salt and pepper, 想再好味啲我自己會落chives

我麻麻漢堡 麵包 pizza嗰啲 少咗好多選擇
已經食咗幾餐麥記KFC

屌你老母,最撚憎人去旅行食好西

翻去試下個creme fraiche